唔買股票揮手區 個市閪冧咪唔買囉

唔買就唔會輸
我地就儲錢洗錢型 理得個市閪冧
自由市場玩完都唔關我地事

我地出糧每個月儲錢 唔輸當贏
乜野資產增值 幾十年後面包都買唔到？
邊個叫你放係度咁耐唔用 尻都臭啦

GME撚收皮啦還我清淨連登

利申 買藍籌收息無罪 no offence

傻係黎講你都算低級

師兄輸緊錢？

ok

買港股藍籌有咩用

我都唔知呀 穩定收息掛

會屌今次老散
一係淨係識月龔盈富/做定期啲廢老思想
一係連錢都無得去投資嘅終極窮閪/小學雞

做乜要投資 睇下而家你地幾撚慘

投資唔係唔得 贏至得㗎

上番300幾了... 酸咩姐

我都無睇 只係知道成個連登都係你地股票撚d叫春post

真

Ching個名好岩

好威好叻叻

多謝

好想睇股災

連登太多on9仔